綿羊豬？你地有冇見過？

我記憶中完全冇見過，冇聽人提過有咁既豬

你老豆黎